有冇人好似我咁 人生好似好空虛

已經單身左兩年
曾經會好想拍拖 快d出pool
不斷參加興趣班 玩交友app
希望可以識到適合自己嘅另一半

同過幾個異性出街食下飯
但好多都唔夾
夾得黎我又鍾意嘅 但人地唔鍾意我
自自然然就冇再諗過要識人
拍拖、出pool嘅念頭亦無咗

去到而家 反而一個人會好自在
朋友問仲想唔想識人、拍拖
其實都會 但唔會好渴望
因為真係好攰 唔想再尋尋覓覓
講得好聽d就係無欲無求
但其實個生活好空虛
究竟有冇人好似我咁?
定係得我一個咁唔正常

得閒揼下邪骨叫下雞算啦

啱呀

又係d搵唔到女就話空虛
有女你就會充實d咩

有女就煩，又要時間，又要錢

標題就心生空虛
入到黎就講拍拖
垃圾

單身左21年啦
dllm

大家唔好咁 我係絲

覺 同你一樣
有一段時間係咁識人
但無奈真係唔係好啱自己
愈嚟愈覺得自己等有緣份就算

樓主一定係生得樣衰

咁又點

係咪要條仔塞滿你就唔空虛呀

一個人耐左 係有點空虛

00後

係咪 又想攞個西出黎當八達通用？
我知你利申左
大把狗公會衝出黎

但你個所謂 問題 巴定絲 都一樣

覺得生活空虛 就唔叫 無欲無求 la

只係求之 而 不得
只好摺埋

咁叫下鴨囉

繼續用apps識